點解得新東出現協調字眼爭議？其他區呢？

早排鄒家成爆料，會上要求將「『會積極』運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求⋯」改為「『會』運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求⋯」，必須運用權力否定財政預算案達至議會攬炒。

但點解得新東有呢一篇改動？

我想問其他區：港島、九西、九東、新西，有冇呢條「『會積極』運用基本法賦予立法會的權力，包括否決財政預算案，迫使特首回應五大訴求⋯」嘅聲明？
如果有，有冇人提出要求改？
點解冇？

初選協調會議唔應該閉門造車。

選民要知道

推到其他區嘅人回應

字眼flexible 啲可以吸納闊d 光譜

有咩唔好

下下擺埋上報批鬥有d 肉酸

你意思係吸納淺藍參加初選？

我作為選民唔太care你點協調咩字眼
總知係要做﹐你唔做我地就拉你落嚟

佢應該指淺黃港豬

如果財政預算案大家讚好又何需攬炒投反對

咁係唔係都要做，點解用字又要咁含糊？

你肯定淺黃都係百分百支持攬炒？

政治就係咁 要保留彈性留一步比自己

擺上報公審批鬥有啲over 左

鄒家成本身區選嗰陣有啲鬼

從政嘅人唔lead住人破局
仲諗住永續議席，有咩資格從政

根本係鄒家成自己既選舉策略 用嚟穩固自己既本土票源

所以咪要教淺黃支持攬炒

同一番說話「你肯定淺黃支持71攻入立會？」

政治就係咁？政治唔係俾班人係到玩語言藝術，繼續賣港，喺度永續議席。

投敵唔擺上報，唔通飲茶慢慢講？

我理撚得佢係咪選舉策略，佢岩咪得。

眾志去海外遊說咪又係谷票策略，大家咪支持。

又點鬼呀，捉鬼敢死隊。
捉鬼嘅，多數都係鬼喎

咪玩喇 香港就係有個market係淺黃港豬 你依家事前講到咁絕只會嚇怕佢哋 逼佢哋投入再出發大聯盟懷抱中

要從政嘅人唔lead住人破局 以全香港嚟睇 只有天琦 Gphone 可以做到 而佢哋一個坐緊 一個等DQ

35+ 係為左攬炒，但你依家又話未必攬炒

咪玩啦，香港就係有market係淺黃港豬，你依家71衝入立會，咁只會嚇怕佢地，逼佢地再投入共產黨懷抱中

因為一個坐監，一個Dq，所以就唔需要lead人破局嘅人？而係繼續永續議席？

同理，因為勇武要坐監，就唔需要勇武。
因為拉布會可能DQ，就唔需要拉布。

繼續避，繼續呃自己叫務實，最後喺黑暗中做奴隸。

咁佢咪成功吸引到你支持囉 私我無話過呢個策略係錯 仲要好撚成功 因為佢一定吸引到一班憎白鴿既人去支持佢

但問題嚟喇︰白鴿同你實牙實齒講攬炒 可以吸引到本土派選民支持佢咩?

好多人連初選係為35+都唔知。依家就話要保持「彈性」。
咁不如唔加啦，最有彈性喎。
淺黃豬豬唔支持攬炒，就唔好攬喇。要吸納佢地，就唔好有立場，唔需要教育。
遲下為咗吸納藍絲支持，共都可以投喇

放心啦，正如你個名，共狗做嘢唔洗你教，總之最大程度分散到你哋票源，每一個選區盡力令到反共陣營內鬥，滿意未

依家係白鴿join 初選，初選就係增加35+入去攬炒嘅可能性。

白鴿依家玩「語言藝術」縮沙係冇問題？

要吸納淺黃支持，吸到冇晒立場，咪泛民一貫作風：要得到中共支持，唔會反抗，最後咪搞到香港今日咁嘅撚樣。

從政嘅人唔需要做領袖，咁點做政治領袖呀？

初選唔屌得，幾時先屌得呀？

你搞初選就預咗有爭執內鬥架啦。依家飲茶食飯？

但佢個動議係得民主黨同另外一個反對

九西好快再協調

又黎 又內鬥

呢2條友 名都未聽過 想點撚樣

如果要斟酌用字，「積極」可以好主觀
你覺得自己積極人地可以覺得你hea 做

不過埋份聲明到最後係無法律約束力
都係要靠選民監督
係咪個個選民都得閒咬文嚼字完再監督你又係另一個問題

內乜撚野鬥？
你初選就係要爭論啦。到時初選論壇又係咪內鬥呀？
名都未聽過？當年梁天琦名都未聽過，係咪鬼呀？因人廢言。
自己未聽過就上網搵：人地旺角魚蛋做基金會幫前線手足起家，你呢？你就真你名都未聽過喇。想點撚樣

巴打會唔會另外開個post？

你開啦

要吸納淺黃支持，吸到冇晒立場，咪泛民一貫作風

你係咪搞錯啲咩? 白鴿既市場就係淺黃40歲以上既 唔係你同我

又係佢，完全冇理由會投佢

講到口臭。鬼唔知白鴿係target 淺黃。
但係吸納淺黃，唔等於要就晒淺黃。你做政治人身，就要做領袖破局。
美國獨立革命一開始係主流反對獨立，因為由開國元勳慢慢努力，將民眾導向革命。
比人民行得前，睇得遠，呢個係政治領袖嘅要求。如果唔係，點解要「先天下之憂而憂，後天下之樂而樂」？

依家講到明初選係為35+攬炒舖路。民主黨應該係要說受淺黃支持，而唔係玩語氣藝術縮沙。

民主黨之流就係從來冇做過以上嘅野，先搞到今時今日局面。

以為淺黃反對勇武，就話勇武係鬼。
淺黃唔鍾意71入立會，就叫人唔好衝。
只為選票，不為大局，呢啲唔叫務實，係叫自私。

得自己推唔郁

當初誇大35+目標系「威脅政府施政 + 奪權」
所以大家要目標一致

依家又分 本土 白鴿 眾志 既策略云云

假如你講既成立
大家又何須35+ 同搞初選

「自己」系指邊個

沈旭暉 知唔知有人未ready

不如今屆唔好搞35+住
先做好教育工作
（反正本土派都需要韜光養晦）

兩手準備

打撚到你仆街
都仲要讚好財政預算案？
咩事呀

岩就通過，唔岩就攬炒
佢分拆上大會，無理由批比醫院都唔過

次次都將民生議案捆綁，咁岩定唔岩，過定唔過？
點定義岩定唔岩？

好似之前咁梗係唔過

咁彈咩性，財政預算案「岩」，係經驗上不可能架喎

推到其他區回應

你聽過黃碧雲個名就要投佢連任？